忘記了世界這分鐘 跌進了這愛的裂縫

燃亮燭光 只管相擁

大家唔洗理樓主
假膠黎

如果你追我都係得一分鐘就好

追擊唔係追你呀屌

講到我變態佬咁